學生俾人斬到腸都見埋！你班港豬懦夫唔係唔出嚟呀？！

300萬人好基本啦屌
大家馬上叫識嘅人去，親戚朋友鄰居同事，有良知嘅都出嚟

推

哇屌，格仔都冇，好痛

得罪講句，聽日唔出唔係人

我聽日要出去！

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

岀

唔見左條腸就嬲姐
見到有咩咁大不了

屌好恐怖

推 岑子杰比人打到爆曬江呀